飛行服務隊總監：已經為《國安法》作好準備！

多個紀律部隊首長陸續表態，支持全國人大將審議建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定。

政府飛行服務隊總監胡偉雄表示支持決定，全力支持特區政府履行應有職責，竭力維護國家安全，政府飛行服務隊已作好準備，支持警方果斷執法，會全力支持特區政府推行草案，建立安全及穩定社會，確保香港長期繁榮穩定，長治久安。

胡偉雄表示，過去一年香港出現的暴力不斷升級，巿民的生命財產受到越來越大的威脅及破壞，恐怖主義亦正在港滋生，危害國家安全的活動更越趨猖獗，令社會充斥暴力，失去安寧。

#香港電台 #港區安全法 #飛行服務隊

關你飛行服務隊撚事咩，無論權力同組織都好似你碌鳩咁細仲要沖出嚟柒

人哋有冇話要你，肉酸到

關架，堆裝備買美國貨
夜視鏡係軍用級

紀律部隊前線好深黃

番去打飛機。國安法關你9事，作好準備俾人replacement

空降親共議員入立法會過惡法

就嚟連食環都要出嚟表忠

創科局

幾時都未輪到你啦垃圾

胡sir已經準備好移民？

咁多紀律部隊好似得飛行服務隊無人捐錢定只係捐左兩千蚊

點呀？載黑警兜頭射呀？生仔同女都唔好諗住有屎忽呀你班撚樣

俾美國bam咗10世，啲嘢全部係其他國家例如以色列轉售

全部都做黑警隻跟尾狗

GFS等用國產夜視鏡同雷達吧啦

請馬上轉用中国產直昇機

渠務署

係咪紀律部隊 所以先走晒出嚟做戲

綑綁式表態 其他尋晚零晨表 佢瞓醒先表

根本全部都喺仆街 真喺得啖笑

慢慢鬥左啦 成班傻鳩

到時真係萬人立法會打飛機

19奶共派到時一穫熟